現價九龍倉入唔入得過？

見有成6里息，股價好似都叫穩定，巴打覺得有冇伏

入！